[推到佢仆街]垃圾屎萊姆個朋友Billy條新片疑似抄襲同造假

話說琴日睇youtube見到有個youtuber(碌野)玩Randonautica，條片係26號12點出既，之後發現Billy係自己channel出左都係Randonautica既片，就心諗有無咁橋，因為碌野條片都有條撚樣出現，然後billy條片都係去左同一個地方。
雖然題材一樣其實都無咩問題，但睇完兩條片可能就發現billy條撚樣好似照copy咁

1）兩條片都有Billy出現，兩條片都係玩同一樣嘢去左同一個沙灘，沙灘果part既內容同對白有好多都好似
但碌野都諗左一陣先諗起豬手，billy條片差唔多一去到就估到，擺明係因為佢同碌野拍完段片覺得有得做就照copy

2）點解Billy自己條片入面好似第一次去咁？仲要見到D豬手扮到好似真係好驚訝第一次見咁？啲戲都幾屎，條友誠信係零

3）條撚樣係咪睇死碌野無咁多人識，覺得抄完都唔會有人發現，所以照copy都無所謂？定侍住自己係屎家軍覺得好威威？
如果係都幾仆街，碌野當佢係frd但條肥仔完全係利用完人都覺得無問題，仲要同一日出片

果然群得舊屎萊姆都唔係好人

佢同舊屎都好熟，好多片都一齊拍

條友擺明係造假，同碌野玩完一次之後明知個度有豬手然後突登去多次，製造效果

仲要抄晒人地啲心血，就算條友唔係屎家軍，抄人嘢都係仆街，碌野雖然唔算出名，但條片都去左幾個地方，大熱天時又行山又盛咁睇見都辛苦，仲要剪成3x分鐘咁長，點睇都擺左好多心機落去
條友一嘢就抄晒咁仆街，係我都登佢唔抵

碌野條片

屎家軍billy條片

所以懇請大家一齊推到billy條撚樣收皮！

推

推到條粉腸收皮

咁樣衰都覺學人做youtuber

仲要抄人

利用朋友

唔好再俾佢係youtube生存

Copycat可恥

屎萊姆啲朋友都係仆街

屎萊姆都係仆街

唔好再俾班騎尼怪出現係youtube

Pushhh

推啊

抄人正仆街

Billy入嚟負皮？

呢個時間連登無人？

條肥仔有條片去剪頭
以為自己好靚仔

死肥仔收皮

啲自信唔知邊度嚟

班騎尼怪點解會有 iew

View

Pushhhh

Pushh

Hiiiii

光

復

香

港

時

代

革

命

呢個年代做youtuber都幾易

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

［分享喜悅］屎萊姆你件垃圾輸唔起就唔好租台呃人錢啦

推到屎家軍仆街

屎家軍收皮

幫手推啊

推啊屌佢老母

咁樣衰學人拍片

一齊推

唔可以抄完扮無事

道歉呢？

舊屎都夠煩..原來佢d朋友都係咁撚煩..垃圾屎我屌你老母

一齊屌佢老母！

屎家軍冚家收皮

收皮啦死肥仔

你以為抄完無人知？

人地啲心血俾你條撚樣抄？

道歉啊

咁都要抄..好地地自己諗idea拍唔得..同d大陸狗冇咩分別..只係識抄人

留意番 舊屎萊姆都係大陸狗 而佢地成班7頭係一家人

人地當佢fd, 就利用人，真係鄧碌野慘

推爆佢啦

係囉呢啲仆街要推到佢收皮！

屎家軍要入嚟負皮啦

好驚啊

道歉啊撚樣

睇多d呢d非主流黃色youtuber仲好啦講真

點解得你自己推都上到熱門

岩啊 仲睇咩屎家軍
樣又衰 格又賤
狗也不屌

Report左

成班廢物無料無idea學人拍片

道歉都補唔反啦講真，利用完人唔通一句sorry大曬咩，佢條一樣係用反條片黎搵錢

憑自信有咩做唔出

一個人都推到上熱門 佩服樓主 幫你推一推

拎人內容拍野，提下人地個名，幫人宣傳下都話好少少丫，大佬衣家純粹利用碌野然後人地乜野得着都無

仆唔仆街過屎家軍駐日大使Andy 大阪老千收藍店東日錢
搵香港人做水魚

我愛你

成日話自己黃，衣家出賣手足呀屌

佢唔簡單咖
樣衰到咁 又抄人橋都可以拍片搵食

又襯BOB叔潛水想出黎玩野,
係時候拉馬屌爆屎家軍D冚家剷啦

最好整到佢老婆收埋皮唔該

佢老婆把聲煩到
一開口就想車巴佢

快啲幫手推

幫碌野討回公道，睇唔過眼黃絲手足比人咁樣恰，

無人識 拉

直播又話自己幾慘幾慘，人地比你利用慘唔慘呀撚樣？

屎家軍咁柒都唔識就番去瞓

你不推文

依條撚樣鄉黑黎 有錢仔收租為生

有自信都無用依啲垃圾注定發唔到圍 一世跟住舊爛鳩shit

本身冇人識嘅人
你推完佢啲柒嘢佢都唔會仆街

手快左 我都睇依件垃圾唔順眼

出黎回應講兩句啦仆街

認真呢？

鄉黑
好驚佢搵籐條fit我

舊shit收皮未

登碌野唔抵

生得好撚柒

水喉通大力大力fit落去

道歉啊鄉黑

時代廣場

垃圾

光復youtube!!!!!

賊

大家一齊上去report佢

Report佢條就岩

出黎道歉

慕容真係冇幫佢地改錯名 屎家軍真係屎家軍 做埋啲野都係無惡不作害人害己

你地估條粉皮會唔會出黎回應？或者出黎解釋？
btw解釋都無撚用呀屌你

抄人橋又利用人，道歉呀屌

屌那星
點解會有人睇呢啲柒肥youtuber㗎
冇嘢睇都唔睇佢哋啦

唔好又好似督屎咁諗住潛水就無事

大家唔好剩係講條肥仔，有無留意到，條蛇仔都喺兩條片有出現，佢都係幫凶

咁姐係蛇仔都有份賣手足

似住自己多訂閱同出名過碌野就利用人

幫碌野煮持公道

做埋d陰質野以為無人會發現？

以為人地少訂閱就無人知你抄人？

拍片拍到咁賤

佢有咩租收呀？
你老吹

垃圾屎家狗

利用手足

人地直播話自己好慘

比個玻璃樽你識做啦

利用手足可恥

幫推

睇黎屎家軍好想搞到好似理大保衛戰咁大鑊

自作孽不可活

出賣手足可恥！

出賣手足，出黎道歉呀

講到尾咪又係垃圾屎家軍一份子

仲有香港YouTuber都冇乜邊幾個高質

好似仲教人gel頭。。

人生即刻充滿希望

好似又真係住元朗

成個人都好元朗

依班咩人黎架咁都有人睇?

兩條片，邊個好樣d都好明顯

道歉未？又想潛水

關我撚事？

推呀繼續

推到佢收皮

過橋抽板

屎家狗

做錯野就出黎認撚左佢

屎萊姆柒極都會打扮吓，依件真係又毒有樣衰

有自信咼人地

癡線 成隻怪獸咁

狙擊

Any reference?

曱甴

咩曱甴先

夜麻麻po d咁嘅野

屎家軍護主未

有冇搞撚錯 咁小dislike?

仲係like多過dislike咼條片

竟然仲有人留意依件billy
睇多d 黃channel好過

岩岩入去睇反受害者d片，都係黃，佢個位個背景係光復期，但搵錯人一齊拍片啦，比人利用左啦

整臭個youtube界

好慘 受害人唔會覺得俾人利用咩？

垃圾屎教下你啲人啦屌

應該會啦，但條粉皮好明顯唔會理人感受

好樣衰☺️

係得條蛇個樣正常d

兩個都冇睇. Who?
照幫推一推

成班人嘅樣一睇就覺得99地啦⋯

一個屎家狗，一個就疑似被佢利用嘅手足ytb

條友喺影片說明度咁樣當道左歉咼，大家受唔受先，利用完人喺度打幾隻字

都幾仆街下喎抄到咁
講2句就扮無事

比佢抄同利用果個真係可憐

你望下佢啲片有幾多VIEW 幾多SUB 有幾多廣告 佢隔幾耐出一次片, 佢撈左咁撚多年真係靠YOUTUBE生存到呢加?

推呀屌

搞到香港youtube界臭曬

創作者，借人過橋叫咩創作者？

推到佢仆街

billy: 唔好鬥黃！關注Auman先

唔好鬥黃！關注被利用手足先

呢隻屎家狗好似同條濕鳩藍屍架妹老婆個Benjamin 都熟

仲有，咩撚野叫向大家道歉？唔係應該向受害人道歉？同觀眾道歉有撚用？

幫推
好撚柒 哪來的自信

Billy不嬲on9仔，冇人理，由佢圍圍喂

圍威喂都好過咁樣恰鳩d後輩

推多幾推

碌嘢條片入面個billy係咪屎萊姆個朋友？

樓主就係youtube俾人抄條友
正常人根本唔會得閒理 睇 同埋知

都幾多人抄片吓

假設係，咁又點？？？

係

咩叫正常人先，咁如果樓主真係本身係碌野觀眾，咁岩比佢發現到，就等於唔正常？屎家君要出黎護主了？

抄題材其實無所謂，好多人拍同一題材，但造假借人過橋就衰呢樣囉，似住對方無人睇，以為無人知

碌野本人有冇啲咩表態 俾著我係碌野咁樣俾人抄我都幾嬲下

係又點唔係又點 點解你講野咁奇怪既 其實你係咪billy呀？低賤狗

唔通你所講既正常人只會睇屎家軍啲片？

留名等睇樓主炒車

咁呢條女算係抄邊個片？

嬲都無得出聲啦，人地billy大大粒咼，有咩聲出

條女同佢地一齊拍 自己又整多段片 同碌野俾billy抄有咩關連 其實你想表達啲咩呀

佢未拍youtube之前返m記pt，好似係聯和墟
佢姓鄧印象中識佢嗰陣住村有幾層樓收租，不過姓鄧都未必鄉黑既
佢開始拍youtube後都冇乜點聯絡，以前份人都9下9下，但都係好人黎既，拍youtube後開始有少少串，依家佢點就唔知了

原來佢以前係好人黎既..不過佢而家抄人野就一定唔係好人囉

我明大家想追擊屎萊姆及其黨羽，不過係又咬唔係又咬就俾人話食相難睇，香港youtuber啲片成日一齊拍，拍完啲内容都係8-9成似，真心三段片睇完我都覺得好似重複睇咗三次咁。

本身香港youtuber都係好似普遍香港人咁無乜創意，追求model answer, 地方又細又圍埋一齊拍，咪好似成班同學一齊做完功課老師以為成班互抄功課咁。

呢條友不嬲垃圾 靠痴
成日ff溝到同圈所謂女神 做兵做完一隻再做另一隻

爭咩丫 成班網絡垃圾 爛泥扶唔上柄
香港YTer群魔亂舞，冇邊個有料可以長追

再推

再講，學你話齋比着我係碌野，應該都會好嬲下，但嬲又點，做到d咩，唔比個肥仔拍咩，話比老師知咩，人地大支野

樣衰唔係問題
問題係冇品

條友咁樣衰都有人睇

阿豬阿狗都可以做youtuber真係

好明顯知道件事揚左就搵反人幫手講幾句好說話，我就唔會信嫁喇，證據確鑿啦都
如果碌野係被迫，除左rap，唔知講咩好

哇 原來billy哥真係學哂舊屎啲衰野 逼人就範 咁仆街既 上面仲有人話佢係好人 係咪冇腦

住粉嶺龍躍頭

我都冇睇佢d野對佢d片冇興趣
抄人對創作者點都唔啱架啦，睇下佢認唔認囉

一定唔認啦而家仲發展到原來佢逼個同學同老師‘’澄清‘’佢冇俾人抄 係事前有借黎抄

佢兩個老噤youtuber話佢未拍過拖。吹水定堅

又係呢條youtube 菠蘿雞

抄就未必 但造假就一定囉

口味重到點先會睇呢班古靈精怪既人

屌 擺相前可唔可以幫舊屎打格

最右條友真係好似青春白卷既東豬

又係屎家軍

見親佢地都係無好嘢

邊撚個嚟 啊豬啊狗都係youtuber

侍住自己所謂出名少就恰9啲新人
人哋當佢係frd 佢就當人on9

都唔明做到咁有咩謂 無橋就唔好拍啦
但點講都好 抄人嘢就係仆街
唔可以合理化抄襲造假呢啲嘢

見到佢對眼就好痛

屎家軍全部都係垃圾

樓豬借刀

佢撈咩維生就唔清楚
但一定無租收...

唔奇，咁既樣

唔係媾左臭屎做gym個條營養師咩

我覺得佢哋自己互相容許大家互相抄襲，一個願打一個願挨，沒有誰比誰高尚

both who

個肥仔咁似kol100嗰個

炒車之後就話佢迫人就範
總知連登仔係唔會錯

又炒車
你班人柒小陣得唔得

好唔好睇
比少少意見
算係新手創作

又係呢d拍廢片既網絡垃圾，都on99我點解要睇呢d樣衰柒頭吃喝玩樂，要睇人吃喝玩樂我都搵個靚女黎睇啦，冇d自知之明

何以見得係炒車，你咪又係單憑一句半句就信曬，我就唔信喇，證據確鑿都要叫人幫手講好說話，公關差就公關差啦

用下腦都諗到啦，一個新手vs屎家軍，唔就範？以後仲想喺youtube界立足咩？護主前都用下個腦啦

你覺得炒車？咁你睇反條片係咪覺得佢無抄襲同造假先？先唔理佢係咪迫人留言，但佢抄襲造假都係有眼睇到嘅事實咼
佢碌野通知聲就代表可以抄，就代表岩？
我通知你我抄你功課，咁事實上我係咪都係抄你功課？

澄清埋啦喎
連登仔會唔會清楚過當事人呀

係咪要跟連登口徑先係正確

都話問你呀，係咪通知左人就代表抄得岩，就代表做假岩？佢抄人然後同人講我要抄你呀，咁，都覺得佢無問題？咁你呢隻護主犬功力都幾強大

以為叫人留個言就可以推射責任？改變到你係炒人沙灘果part，造假，同借人過橋呢個事實？！

繼續推

推到佢公開認錯呀

推到佢公開道歉

廢成咁營養師
d學生全部肥到

仲肥過以前d片，好心拎住人招牌就比心機d減啦，拆人招牌咩

個營養師仲有冇人敢搵佢

屎家軍冇一個係蘑菇